{
    "product_id": "phone-nokia-215",
    "url": "https://thegioididong.com/dtdd/nokia-215",
    "questions_answers": [
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_01",
            "question": "Điện thoại Nokia 215 4G có bao nhiêu màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Xanh ngọc, Đen",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 215 4G có hai màu sắc là Xanh ngọc và Đen."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_02",
            "question": "Thiết kế của Điện thoại Nokia 215 4G như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Pin rời, Khung & Mặt lưng nhựa",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 215 4G được thiết kế với pin rời và khung & mặt lưng làm từ nhựa."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_03",
            "question": "Điện thoại Nokia 215 4G có màn hình bao nhiêu inch?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "2.4 inch",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 215 4G có màn hình rộng 2.4 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_04",
            "question": "Máy có hỗ trợ kết nối 4G không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Hỗ trợ 4G",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 215 4G hỗ trợ kết nối 4G."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_05",
            "question": "Dung lượng pin của Điện thoại Nokia 215 4G là bao nhiêu mAh?",
            "question_category": "Pin & Sạc",
            "short_answer": "1150 mAh",
            "long_answer": "Dung lượng pin của Điện thoại Nokia 215 4G là 1150 mAh."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_06",
            "question": "Điện thoại Nokia 215 4G có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "990.000₫",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 215 4G có giá hiện tại là 990.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_07",
            "question": "Thiết kế của Điện thoại Nokia 215 4G làm từ chất liệu gì?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Khung & Mặt lưng nhựa",
            "long_answer": "Thiết kế của Điện thoại Nokia 215 4G được làm từ khung & mặt lưng nhựa."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_08",
            "question": "Kích thước và khối lượng của Điện thoại Nokia 215 4G là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 124.7 mm - Ngang 51 mm - Dày 13.7 mm - Nặng 90.3 g",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 215 4G có kích thước dài 124.7 mm, ngang 51 mm, dày 13.7 mm và nặng 90.3 g."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_09",
            "question": "Điện thoại Nokia 215 4G ra mắt vào thời điểm nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "11/2020",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 215 4G ra mắt vào tháng 11 năm 2020."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_10",
            "question": "Hãng sản xuất của Điện thoại Nokia 215 4G là gì?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nokia",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 215 4G được sản xuất bởi hãng Nokia."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_11",
            "question": "Màn hình của Điện thoại Nokia 215 4G sử dụng công nghệ màn hình gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "TFT LCD",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại Nokia 215 4G sử dụng công nghệ màn hình TFT LCD."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_12",
            "question": "Độ phân giải của màn hình Điện thoại Nokia 215 4G là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "QVGA (240 x 320 Pixels)",
            "long_answer": "Độ phân giải của màn hình Điện thoại Nokia 215 4G là QVGA (240 x 320 Pixels)."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_13",
            "question": "Hệ điều hành của Điện thoại Nokia 215 4G là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Series 30+",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 215 4G sử dụng hệ điều hành Series 30+."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_14",
            "question": "Chip xử lý (CPU) của Điện thoại Nokia 215 4G là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Unisoc UMS9117",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 215 4G sử dụng chip xử lý (CPU) Unisoc UMS9117."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_15",
            "question": "Bộ nhớ RAM của Điện thoại Nokia 215 4G là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "64 MB",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 215 4G có bộ nhớ RAM là 64 MB."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_16",
            "question": "Dung lượng lưu trữ của Điện thoại Nokia 215 4G là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "128 MB",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 215 4G có dung lượng lưu trữ là 128 MB."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_17",
            "question": "Thẻ nhớ ngoài tối đa hỗ trợ của Điện thoại Nokia 215 4G là bao nhiêu GB?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "32 GB",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 215 4G hỗ trợ thẻ nhớ ngoài tối đa lên đến 32 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_18",
            "question": "Danh bạ của Điện thoại Nokia 215 4G có thể lưu trữ được bao nhiêu số?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "2000 số",
            "long_answer": "Danh bạ của Điện thoại Nokia 215 4G có thể lưu trữ được 2000 số."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_19",
            "question": "Mạng di động nào Điện thoại Nokia 215 4G hỗ trợ?",
            "question_category": "Kết nối",
            "short_answer": "Hỗ trợ 4G",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 215 4G hỗ trợ mạng di động 4G."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_20",
            "question": "Điện thoại Nokia 215 4G hỗ trợ bao nhiêu loại SIM?",
            "question_category": "Kết nối",
            "short_answer": "2 Nano SIM",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 215 4G hỗ trợ 2 loại SIM là Nano SIM."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_21",
            "question": "Phiên bản Bluetooth của Điện thoại Nokia 215 4G là gì?",
            "question_category": "Kết nối",
            "short_answer": "v5.0",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 215 4G sử dụng phiên bản Bluetooth v5.0."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_22",
            "question": "Cổng kết nối/sạc của Điện thoại Nokia 215 4G là gì?",
            "question_category": "Kết nối",
            "short_answer": "Micro USB",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 215 4G sử dụng cổng kết nối/sạc là Micro USB."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_23",
            "question": "Jack tai nghe của Điện thoại Nokia 215 4G có kích thước bao nhiêu?",
            "question_category": "Kết nối",
            "short_answer": "3.5 mm",
            "long_answer": "Jack tai nghe của Điện thoại Nokia 215 4G có kích thước 3.5 mm."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_24",
            "question": "Dung lượng pin tối đa hỗ trợ của Điện thoại Nokia 215 4G là bao nhiêu W?",
            "question_category": "Pin & Sạc",
            "short_answer": "2.75 W",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 215 4G hỗ trợ dung lượng pin tối đa là 2.75 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_25",
            "question": "Sạc kèm theo máy của Điện thoại Nokia 215 4G có dung lượng bao nhiêu W?",
            "question_category": "Pin & Sạc",
            "short_answer": "2.75 W",
            "long_answer": "Sạc kèm theo máy của Điện thoại Nokia 215 4G có dung lượng là 2.75 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_26",
            "question": "Điện thoại Nokia 215 4G có tính năng ghi âm cuộc gọi không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Ghi âm cuộc gọi",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 215 4G có tính năng ghi âm cuộc gọi."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_27",
            "question": "Có tính năng radio không trên Điện thoại Nokia 215 4G?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 215 4G có tính năng radio."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_28",
            "question": "Điện thoại Nokia 215 4G có tính năng đèn pin không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 215 4G có tính năng đèn pin."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_29",
            "question": "Điện thoại Nokia 215 4G có tính năng nghe nhạc MP3 không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 215 4G có tính năng nghe nhạc MP3."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_30",
            "question": "Điểm đánh giá trung bình của Điện thoại Nokia 215 4G là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "3.4",
            "long_answer": "Điểm đánh giá trung bình của Điện thoại Nokia 215 4G là 3.4."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-215_qa_31",
            "question": "Số lượng đánh giá của Điện thoại Nokia 215 4G là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "329",
            "long_answer": "Số lượng đánh giá của Điện thoại Nokia 215 4G là 329."
        }
    ]
}